聽日中環一定唔開 再搵CCTVB 搵人做訪問

插爆你地班人

不嬲預左佢24小時都會無延loop
只有示威者暴力場面
然後整訪問
剩係播認為
「暴徒搞呢搞路阻撚住晒」
「警方執法完全冇問題」
「又放火又爆野真係好暴力」等等

所以從一開始都有人話要從廣告同佢公開活動搞鳩佢
日日比佢洗游離腦都唔太得

再係咁loop 火燒中環條片